admin 請幫手長期頂置心理輔導post

612之後 有好多人因為對社會有無力感而自殺
希望可以長期頂置心理輔導支援post
等佢地可以係當眼地方見到有支援

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

Push

仲admin